如果有公司出一部可以用一個月但得iphone4s速度、4吋mon,xr size嘅電話，你會唔會買？

會
唔會

只是用來聽電話冇問題

5999，用最新cpu，但會降頻到4s速度慳電

公司機=買起你私人時間

唔會當主機用，4s太慢

個系統會改良個就番個cpu，另外ram就係3gb，因為ram同慳電無關所以可以大啲

咩用一個月？
電量用一個月？
定係用完一個月部機會爛左爆左？

講野1999

1999

咁你就唔好講4s速度喇

賣幾錢btw

樓主乜學校出身

簡單d講 就係有部4吋mon既公司機比員工用一個月你會唔會用?

有工作需要咪用 唔係用黎把撚

屌 on9咩
XR Size 得4”mon
依家搵啲垃圾三防機都唔只你打既規格啦
仲要5999 你咁都問得出？

會 華為出一定買

好多人以為公司電話
你直接話手機廠好過

又廢又貴有咩理由買？

咩用一個月呀

屌你老母

on9 如果公司比部11promax我都唔用啦

睇左好耐先明明地樓主噏乜鳩

弱智都上連登